表白之後個女仔send左andy warhol套帝國大廈畀我, 即係點?

暫時睇左三個鐘仲未參透到

話你長戲

對你嘅耐性得三個鐘

佢應該係想表達:
呢鋪 Warhol 啦。